{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 프라이빗1754풀빌라 (23년 신축,계곡 바로앞) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴のペンションの利用はお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。 喫煙は客室内では禁止され、被害を与えかねない行動は慎まなければなりません。 重複予約が発生することがあり、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合はキャンセル及び再予約が可能です。 一軒家ペンションにはIPTVとWiFiがあり、キッチン、テラス、カップルルーム、禁煙客室、アメニティ、プールビラなどの施設を利用することができます。 個別のプールビラでは、ぬるま湯や水温によって値段が異なり、プールの大きさは各部屋によって異なります。 プレミアムペンションではプール、バーベキュー場、ダイニングルーム、駐車場、ファミリー渓谷などを利用でき、バーベキューに使用される材料と火鉢台の利用料金があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、予め連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションの利用はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間に厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理や個人的な炊事道具の使用は許可されますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、被害を与えかねない行動は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や料金の誤反映があった場合、キャンセルや再予約は可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合はキャンセル及び再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションにはIPTVとWiFiがあり、キッチン、テラス、カップルルーム、禁煙客室、アメニティ、プールビラなどの施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "個別のプールビラでは、ぬるま湯や水温によって値段が異なり、プールの大きさは各部屋によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションで利用できる施設には何がありますか？",
            "answer": "プレミアムペンションではプール、バーベキュー場、ダイニングルーム、駐車場、ファミリー渓谷などを利用でき、バーベキューに使用される材料と火鉢台の利用料金があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 624
    }
}